我隻倉鼠胳肋底生左粒野

聽日都會去預約睇病，但我自己好想知係咩黎，上網查又搵唔到啲相似既案例，想問下各位呢粒野係咩

扯lin旗啫

我淨係見到你隻手好污糟，捆晒黑邊

此post已完。。。

真 樓主順便睇埋對手

記得有呢粒野就好快死

屌你剪手甲啦

個主人咁污糟，肯定從來或好耐都唔會幫鼠鼠洗籠，唔生嘢至奇

好肥美的老鼠

想用樓主對手黎打我架飛機

乳腺癌鼠鼠加油

你隻手岩岩挖完自己屎眼？